(轉)一人一個去梅窩先會做嘅嘢

本人弟弟中學生涯最後一次班會旅行
煩惱緊set 遊戲，老師唔比踩單車之餘又要同一大班人玩

有無巴絲幫幫忙

早啲訓

Pubg真人版

屌牛

南山營地camping

呢個有得諗

我唔想入男童院

撕名牌

租單車逆線周圍踩阻住人鬥快同衝碼頭條斜路
夜晚9點後騎牛環梅窩
去沙灘最邊位石灘打野戰/直升機場
暑假深夜係球場dem beat